急 用底板開機唔到

個開機掣壞壞地 將reset同power線調換過 唔夠1個月又出事 要禁幾十次先開到

今日清完主機塵之後又係開唔到
之後上網搵到原來可以用底版power線個2條腳短路開機 但係我用螺絲掂極佢都唔著 係咩問題
底板係MSI B85M-E45